點解人地偽娘都有女朋友。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

我咁man就冇☹️

風頭火勢你講呢d？

拉

冇出去 好危險

你死了...

薯。。。

拉返打和

因為人地係檸檬姐囉，女裝就靚女，男裝就靚仔，nice~